「殺無赦」都討論得，講香港獨立有咩問題？

挑